# Izn Boilerplate

## Development

Untuk memulai project dapat dilakukan langkah berikut

1. Clone project ini dengan perintah ```git clone project_url project_folder```
2. Masuk ke directory project dengan perintah ```cd project_folder```
3. Install depedencies project dengan cara ```npm install``` atau kalau menggunakan ```yarn install```
4. Jalankan perintah ```grunt build``` untuk compile kode frontend
5. Untuk memulai developing gunakan perintah ```grunt watch```
